髮型求教!!!! 想遮住一隻耳仔! because of earbud

一向都斜陰, under剷, 3mm長度

見女同事返工聽歌好爽~
我又試下留長頭髮到遮住耳仔
咦家返工長戴住一隻Earbud聽電台
時間真係充實好多

但真係好"嬲丘" 好辛苦
Keep住都係另一半幫我一邊剷
有陰果邊就Undercut剷
而面果堆就唔理佢, 一直留長

由於無修過陰, 無剪過關係,
成堆草咁

想入髮型屋剪, 話要遮一隻耳仔既髮型
其實有無架? 好似未見過男士剪成咁~

返工聽電台聽成日真係時間快過好多!!!

你話剪郭炳江髮型佢就明

阿漿頭

咪撚化我啦，認真架

咁咪兩邊遮曬

上面果啲咁老土

緊係整呢個啦

你地無乜人性架喎

佢係咪戴咗耳機所以聽唔到人講嘢